想請教law撚

如果我full gear企前線企硬做自我保護。蓄龍狗沖過黎推跌我。幾個埋黎捉我。咁我算唔算犯法。犯咩法。請指教

要光復香港，大家一齊手動罷工啦！！！

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？